想警察倒戈嘅，請修正你哋嘅諗法

佢哋係要保護市民，但變咗幫政府
係要佢按章工作，棄暗投明，唔係倒戈
畀你會唔會認自己倒戈

收皮啦P牌仔, 又想幫警察護航呀? 久而久之咪又好似上次天水圍買眼警咁, 成班港豬又話佢靚仔,又讚佢呢樣果樣,等全香港又有種警察都有好人既錯覺

我其實反對同警察和解
因為會模糊界線，模糊同政府對立關係

但你無可否認，出面有一班人日日話同警察和解
和理非遊行一堆上年紀嘅行埋去警察加油
做乜打氣啫，人哋收人工做嘢
我係要佢哋分清楚，宜家唔係我哋主動對抗警察
係佢哋濫權在先
呢班想和解嘅要做嘅唔係直接同警察fd番
咁會搞亂輿論變和理非企警察一邊
我係要佢哋明讚暗踩，增加心理壓力

比起割蓆任佢哋同警察和解，不如叫佢哋用少少戰術，穩住大局

不分化，不割蓆，不篤灰

天水圍走光
尋晚又公然男搜女身仲要MMF
你認為作為一個有道德既人仲可以同佢地共處？

所以叫班覺得仲可以和解嘅
你哋鐘意和解你嘅事
但唔好畀警覺得市民唔反侵
日日畀高帽呢個戴，實際寸緊前面嗰個

我都好憎嗰班日日嗌和解嘅
但我唔想分化淺黃去淺藍
佢哋係要堅持和解嘅唔該做多少少施壓
跟番大隊方向

本來都唔諗住講咁白
總之班和解撚要讚嘅唔該變暗寸
唔好讚到輿論錯曬